[港大][非打手]簡Hall攻略

Freshmen你地好呀 又係我地St. John's College
而家應該係submit Hall Application既圼時間
記住你地1st choice一定要擺St. John's College，
我地盡有可能都會收晒所有Freshmen，
但萬一冇位，2nd choice 一定要擺Hornell/Ricci/Uhall因為佢地一定收
千奇唔好擺Starr, SCS, LSK

曲到圓

嘉嘉好靚

一定收就代表要報架喇咩